民陣應該造個網頁出黎公投23 號行定71行

比大定凝聚共識，時間要快，仲要時間入紙

23行 71都行

why not both

both

咁就
option 1: 行23 行71
option 2:行71

同我行撚曬佢 要佢日日開記招

點解要2日揀一日

邊日都好，麻煩民陣or泛民等等組織盡快入紙

推

一定係both, 唔駛問

23號啊，28號就g20，等到71蚊都訓

其實630俾71更好

當然是23和71一齊都要行，班人好建忘你拖耐左，佢地唔記得曬

Why not both?

71太遲
2日都要行

仲問，快喇

仲要推到71, 咁撚有耐性
呢d post 維穩一流, 好波
5毛好勤力

71太遲
要G20之前

仲鳩行？

佢企撚硬

我個個星期都行

每個禮拜都行 行到港島陸沉

Before G20
Thanks !!!!

仲遊？！我地需要嘅係全城不合作運

政府個個星期開兩個記招
到8月應該會800萬人上街